唔解散警隊，唔好再交稅！

點解我地仲要養住班咁既狗？！？！😡😡